<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2026-07-22 12:00">
    <shop>
        <name>Академия косметологии</name>
        <company>ООО "Академия косметологии"</company>
        <url>https://xn----ctbtpzfhlt1d.xn--p1ai</url>
        <email>Kalagova@mail.ru</email>
        <phone>+7 (999) 599-88-58</phone>
        <picture>https://alf07.github.io/ymetrica/IMG_20260721_173757.jpg</picture>
        <description>Онлайн-школа косметологии. Профессиональные курсы с выдачей документа.</description>

        <currencies>
            <currency id="RUR" rate="1"/>
        </currencies>

        <categories>
            <category id="184">Обучение</category>
        </categories>

        <offers>
            <offer id="cosmetologist_2026" available="true">
                <name>Косметик-эстетист. Полный курс профессиональной переподготовки</name>
                <url>https://xn----ctbtpzfhlt1d.xn--p1ai/education</url>
                <categoryId>184</categoryId>
                <price>30000</price>
                <currencyId>RUR</currencyId>

                <description><![CDATA[
                    <p><strong>Онлайн-курс "Косметик-эстетист" от Академии.</strong></p>
                    <p>Полная программа обучения с нуля до уровня профессионала. Доступ к материалам предоставляется на 5 месяцев.</p>
                    <h3>Программа курса (20 модулей):</h3>
                    <ul>
                        <li><b>Модуль 1.</b> Введение в профессию (история, этика, организация рабочего места, санитария).</li>
                        <li><b>Модуль 2.</b> Аллергология и осложнения (первая помощь, аптечка, профилактика).</li>
                        <li><b>Модуль 3.</b> Анатомия и физиология кожи (типы кожи, возрастные изменения, морфотипы старения).</li>
                        <li><b>Модуль 4.</b> Дерматология (дифференциация патологий, взаимодействие с врачами).</li>
                        <li><b>Модуль 5.</b> Косметические средства и уход (активные компоненты, космецевтика, подбор программ).</li>
                        <li><b>Модуль 6.</b> Гигиенические и эстетические процедуры (демакияж, маски, уход за веками и шеей).</li>
                        <li><b>Модуль 7.</b> Кислоты и пилинги (химические, механические, энзимные, аппаратные виды).</li>
                        <li><b>Модуль 8.</b> Аппаратные методики (микротоки, лазеры, RF-лифтинг, ультразвук, криотерапия, вакуум).</li>
                        <li><b>Модуль 9.</b> Инъекционные методики (ботулинотерапия, филлеры, мезотерапия, биоревитализация).</li>
                        <li><b>Модуль 10.</b> Назначение домашнего ухода (для жирной, сухой, чувствительной кожи, anti-age).</li>
                        <li><b>Модуль 11.</b> Массаж в косметологии (скульптурный, лимфодренажный, по Жаке, восточные техники).</li>
                        <li><b>Модуль 12.</b> SPA-процедуры (обертывания, ароматерапия, талассотерапия).</li>
                        <li><b>Модуль 13.</b> Основы трихологии (диагностика кожи головы, причины выпадения, уход).</li>
                        <li><b>Модуль 14.</b> Эпиляция и депиляция (воск, шугаринг, лазерная эпиляция, работа с зонами).</li>
                        <li><b>Модуль 15.</b> Брови и ресницы (ламинирование, окрашивание, архитектура, коррекция).</li>
                        <li><b>Модуль 16.</b> Основы визажа (дневной/вечерний макияж, коррекция лица, работа с возрастом).</li>
                        <li><b>Модуль 17.</b> Перманентный макияж (техники, колористика, исправления, работа с кожей).</li>
                        <li><b>Модуль 18.</b> Основы бизнеса (финансовая модель, ценообразование, найм персонала).</li>
                        <li><b>Модуль 19.</b> Маркетинг (личный бренд, продажи, реклама, удержание клиентов).</li>
                        <li><b>Модуль 20.</b> Психология и коммуникация (работа с возражениями, типами клиентов, конфликтами).</li>
                    </ul>
                    <p><strong>Итог:</strong> Сертификат установленного образца по окончании.</p>
                ]]></description>

                <!-- Обязательные параметры с указанием единицы измерения -->
                <param name="Продолжительность" unit="мес">5</param>
                <param name="План">Программа включает 20 модулей: введение в профессию, аллергологию, анатомию кожи, дерматологию, косметические средства, гигиенические процедуры, кислоты и пилинги, аппаратные методики, инъекционные методики, домашний уход, массаж, SPA-процедуры, трихологию, эпиляцию, брови и ресницы, визаж, перманентный макияж, основы бизнеса, маркетинг, психологию и коммуникацию.</param>
                
                <!-- Дополнительные параметры с указанием единицы измерения -->
                <param name="Формат обучения">Онлайн (Дистанционный)</param>
                <param name="Документ об окончании">Сертификат</param>
            </offer>
        </offers>
    </shop>
</yml_catalog>
